* Запускається через файл report_analyzer.py.
* Якщо додати ключ -h видасть допомогу. 
* За замовчуванням файли для обробки і правило повинні лежати в одній директорії з програмою або через консоль і ключі задати шлях до файлів.
* Файл rules.txt я змінив і надсилаю змінену версію - на мій погляд приблизно так повинен він виглядати для автоматизації обробки правил: yearmonthday і yearmonthdayhour замінено на date,0,10 і date,0,13 відповідно, де числа означають початок і кінець зрізу поля. Цей метод можна примінити для будь якого поля, наприклад banner_name,2,5.
* Заголовки таблиць в файлах захардкоджено в коді програми, бо я скачував і виявилось що перша строчка у них пуста. Якби вони були, я реалізував як приклад закоментований для зовнішньої таблиці - зчитую з файлів заголовки і по ним визначаю необхідні поля в зовнішніх таблицях.
* Програма працює правильно тільки якщо перший ключ в файлі rules це поле яке відсортоване, як наприклад date в rawdata.csv